保持正面，拒絕分化

「睇機場live」好多人屌
連登好多人屌
喺街好多人屌

多謝你地既心聲，但

屌完對件事無幫助，
倒不如思考一下點樣去計劃
協助大家下一場佈署

試著不說點解咁做，屌你咁做係唔啱

請直接講出行動方計，避免混亂了整體手足的思維

記住，正面思維正面思維正面思維

多讚美多鼓勵團結集中！

保持正面

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

鬧撚完啦

大家諗下之後點做好過

我地面對係國家機器
仲有咩好鬧， dun waste time

重整隊形
五大訴求

試住每次都唔鬧（非極端情況下），保持理性！

心入邊屌就好足夠了！

道理大部份人都明，但懇請大家要做到